香港最大既商場係邊個？

想搵個地方行一日
好悶，有巴絲得閒可以出來一齊行

由柴灣行去荃灣

唔識路

Megan Fox

Element

點解我上網查係個女演員來既

咁呀，跟住電車路行住先

要上網查

蝗

香港國際機場最大

乜鳩扑
大得黎都唔好行

不如行返行貨海港城好過

Habour city算唔算一個商場
由terminal行到去中港城

蝗乜鳩啊

megabox？ok

Elephant

Specific Pizza

唔知邊個最大
但大笨象既金木水火土應該夠行一日

海港城？

lcx行去中港城

真係get唔到呢兩個